等收工吹下水

如題

Wfh 今日做左好少野

屌 我間公司到宜家都未有wfh

除左唔駛早起之外其實我唔中意wfh

點解阿
wfh 冇係office 咁大壓力感😪😪做自己野都方便

我就係唔想做自己野冇乜自制能力
平時返工就返工放工就放工
Wfh就拖長黎做 夜晚都未做完

可能我冇乜太多野做 通常晨早清到7788 wfh 就最岩我 成日翻工等收工

+1講到明冇wfh，明明9成時間冇野做同都係文書野

唔駛搭車慳番車錢同2個鐘搭車時間，同埋可以home gaming office

係 冇野做都唔可以wfh 真係on99

wfh 起碼慳翻d 車錢 日日來回都吃我一筆

搞到日日返黎恰眼訓，上5-6個鐘連登，都唔知為乜

係 同你一撚樣
翻到去唔知爲乜春 每日就黎成個連登所有po都清曬

ching係咪同我同一份工黎

我做工程狗
你係做乜先

程序猿

搞咩 ching

成日見連登仔話工程好多野搞，可能我呢份真係平行時空

都好多人話做IT做到爆肝，其實係睇公司

真
可能我仲係條廢柴

又或者可能你個人夠自律 所以wfh 岩你

返工等放工,愉快又輕鬆

搭車時間我會增值下 所以唔算浪費既
慳錢呢樣又真

自律阿 我唔覺嫁
純粹個人習慣清左上面比我做嘅野，然後就做自己事 可能我fresh grad 冇咩野比我做啦